再講一m=一萬嘅果啲死毒撚五毛死全家

屌你老母

一m＝一萬

樓主拎咗1m未

連登就係呢d仆街搞彎曬

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引渡全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

用開1m = 1million
一百萬

1m幾時都係一百萬，10k先係一萬

1w

小朋友唔識 million先會以為m係萬
去到商業社會你咁講會比人笑到你無工做

咪係 果啲啲死毒撚玩膠真係on99
現實一定係被女笑嘅ive工廈毒撚

當年玩龍族，所有人都係 m 當 萬

唔係現實被人笑嘅玩膠毒撚就係弱智

你派俾我？

咪係 成日玩膠 但又唔好笑 佢地現實肯定係啲被女笑嘅毒撚要上連登呃存在感嘅死毒撚

啱！正皮俾你

啱！已正皮

支那賤畜死開邊啦

哇 惡撚到
極權兒登仔

講句唔合心意既野就要死全家
惡過共產黨

1w = 1 wan

block左好多人 唔該樓主

波台狗係弱智啲好嬲好嬲

我係共產黨即刻送你班玩膠毒撚去新疆集中營

支那狗搵食死遠啲啦

真係好多五毛同毒撚

連登咪就係俾你呢d 仆街搞到好似大紀元咁，仲好意思屌人